水單問題

點解今期水單咁高，見到好似8個月計，但交左水費(1400幾)，有冇得追返？以前三個月都係300幾，打水務署又冇人聽？好慘

有冇人答一答呀

你用多左水囉